突發：蝗螞新主場

Real Madrid 1 - 2 Girona
Real Madrid 0 - 3 Barcelona
Real Madrid 0 - 1 Barcelona
Real Madrid 1 - 4 Ajax